乳頭痕可以點搞

呢排兩邊乳頭都好痕，但又唔見有紅腫

想知有咩藥膏好推介

R

我啲口水

切

揾人啜吓

滴兩滴白花油止痕👌

唔想r損lin頭

搵打火機辣下

用軟毛牙刷

有冇好嘅搽皮膚敏感嘅藥膏

樓主男定女?
男嘅可以叫連登仔幫你奶番好佢
女嘅就下世好好做人

踢波嗰陣時玩多啲插水

揸啲潤膚嘅？你係皮膚乾定敏感

我都係，最近一個月至咁，唔知係咪濕疹關係，去買支膚立安軟膏 $4x，雖然止到痕但唔知點至可以好返。

搵大號沙紙磨

用砂輪磨二下

擦啲cream會好啲，但都要先忍幾分鐘先有效